成壇反送中風波入面，最撚低質就係個班「風水陰陽眼大法師」同埋「神探鑑證大法醫」

「風水陰陽眼大法師」
1）大放厥詞，建議著咩色衫，可以破到畜聾，什麼蛇蠓，什麼五行相生相剋；
2）我左邊屎眼見到鬼，我右邊屎眼見到冤魂，我隻耳仲聽到孤魂野鬼哭嚎 ...

「神探鑑證大法醫」
1）睇幾張相，睇幾條片，憑一眼就大嗌唔係同一個人；
2）滿口「頭髮長短係破綻」「頭髮顏色係破綻」「眉骨係破綻」「膚色係破綻」「粒痣係破綻」「紋身係破綻」「化妝係破綻」「衣服係破綻」「dna係假」「家人係假」「cctv係假」；
3）喺兩張大頭相，求期鳩畫幾條紅線，懶係pro，畫哂面容眼耳口鼻比例，當自己係法醫，就斷定兩張相係同一個人

呢兩班人低質到爆，全部低能白癡弱智。